事到如今仲有無人會唔贊成狗鐵分男女車廂?

一方面班廢老的確見到有個閪嘅就會𥄫到好撚喉擒玷污市容
另一方面有班臭閪又要著條內褲就行出街, 又要成程形住畀人強姦, 享受attention同受害人快感
隔離左就可以同時清理呢兩種渣滓
不過唔係乜撚野女性專用車廂, 應該係男女車廂清楚分明, 廢老無得入臭閪個格, 臭閪都無得入廢老個格

咁不如淨係加一個廢老車廂同臭閪車廂

原則上支持
唔可行